{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6862&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔락희대전"
    },
    "text": "ユニークなコンセプトとビジネスホテルとレジデンスホテルの実用性を組み合わせた新しいコンセプトのブティックホテルです。 ホテルのあちこちにアートワークを配置し、ユニークな見どころと思い出を提供し、最上のサービスで滞在する楽しさを提供します。 市庁駅は徒歩0分の距離にあり、ハンバッ樹木園は車で9分の距離に位置しています。 国立中央科学館は車で分の距離にあります。 チェックインは午前6時、チェックアウトは午前2時です。 ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、歯磨き粉、歯ブラシは無料で提供します。 また、ミニバードリンクも無料で提供されます。 駐車が可能です。 ホテルは予約確認メッセージや電話をしませんので、チェックイン/チェックアウト日を必ず確認してください。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 その客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "このホテルはユニークなコンセプトとビジネスホテルとレジデンスホテルの実用性を組み合わせた新しいコンセプトのブティックホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "市庁駅は徒歩0分の距離にあり、ハンバッ樹木園は車で9分の距離に位置しています。国立中央科学館は車で分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前6時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミニバードリンクは無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルではミニバードリンクも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "予約確認メッセージや電話がありますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは予約確認メッセージや電話をしませんので、チェックイン/チェックアウト日を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの画像は実際と異なる場合があります。また、特定の客室とベッドタイプを保証することができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 501
    }
}